Square Enix X MARVEL 新Game預告片！

玩完米奇老鼠玩美國英雄

marvel咪又係disney旗下